【道具組】大家入黎望下紐約華人點樣慶祝十一

片：

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻

一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

天滅中共

和理非聽日可以做既事

Push

天滅中共Push

紅事當白事做

正確

好玩到你
［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

Push!!!